做人有太多夢想 好事定壞事

究竟太多夢想係好事家壞事。
中學讀書對工程有興趣但冇讀，就去大學讀左濕9科目...
見到身邊朋友讀左專科因為覺得好羨慕又自己去左讀(非工程）讀完先發覺而家呢個時世好難搵工
身邊又有朋友返緊工而家讀緊part-time 測量Asso，講到好好境咁，搞到我又心郁郁... 但點都好好一定要返工搵左筆錢先
究竟做人有好多唔同既多夢係因為堅定/搖擺不定

【錄埋出嚟Diu多次】既然黃絲咁鐘意互Diu 就等我Diu哂你地所有人2